其實點解仲要睇4點鐘錄音帶?

日日聽住佢地死兜爛兜
句句大話
大家又要屌又要睇
好似又要同佢地隔空指責?

係後巷打人比人影哂又話只係進行調查..
直接罷睇, 記者都唔洗去
等佢地自己D紅媒去打飛機咪得

其他記者提問佢地佢地又唔會認
其實有乜用?

連推幾下先

睇到雷射槍果次已經無再過

Solomon Yue都retweet緊雞婆偽裝示為者既時候
洗撚理佢地姣辯
當笑笑小電影咪算，唔睇又點識點草管人命

其實真係開始冇咩人睇之前都有人講出黎笑下. 而家提都冇人提